西班牙自毀長城 炒教練呀啦

炒得咁開心

切腹喇希亞路同足總

個教練啲換人好有問題
頭三個換人都冇幫助過

好似唔係炒

換卡華積出黎真係r晒頭 要加強邊路 應該換皇蘇右閘出黎啦

西班牙足總玩鳩自己 希亞路都無乜帶過波
唔夠經驗 騎場調動都唔得
係要開賽前忍唔住道氣

臨場

Odriozola第一場咪又係踢到屎一樣

皇馬或成最大贏家

早啲番去休息準備4連冠